入黎幫手排下阿記垃圾球迷質素排名

Nben
2和b
呢兩個邊個垃圾啲

nben最垃圾啦 樓主追咗好耐都接近唔到

ben又秒傻仔

我高質開

做咩話自己傻仔

好難秒不到

咁撚樣都叫秒
你死撚左十世啦

隻抽

開源道等

why not 瑞和街

過嚟瑞和

CHING會否支持我

當然

Ok幾點

好 我永遠企你嗰邊

問你幾點呀

兩點半

Ok咪撚放飛機

成個post無人理iwobi